今日中共已攬炒恆指900點

市值1200億左右

算少

一早收到風嗰D就賺到笑

下午支共国家隊發力, 700升穿420, HSI 破25000收市

逃生門嚟, 記得把握散水機會, 沽貨買美金

唔夠呀！！！
我要跌夠兩千點

放得快好世界

900點叫攬炒？